[警世] 究竟你地係未諗住贏架？？咁多野做唔做既？

而加連登個風向淡化左好多 係熱門關於星期六日既po一個都冇 究竟你地係未諗住唔行落去啦？ 你地團火呢？去左邊呀？再係咁落去 成個運動就散架啦 而加有好多野要做架

1.宣傳9.15民陣遊行
到而加為止 好多人仲未知9.15民陣遊行 熱門一個post都冇 一向民陣遊行係最叫得郁和理非既回合 點可以唔宣傳架！早幾日宣傳 叫多人出黎呀！一少人個勢就冇左架啦

2. 上Twitter繼續講9.8美領呀
好多人星期日行完就算！ 咁係唔夠架要繼續係twitter到製造d noise！twitter唔好再圍爐啦 要去多d外國媒體到留言同retweet 要將我地既信息散發出去呀！唔止係對侵侵 係要對所有外國人宣傳呀

3. 打經濟戰線
好多人之前都講過打經濟戰線 去禁錢 唱美金 而加呢？好似停曬咁既要一直玩落去先有用架 金融體系對香港好緊要 要攬炒 唔玩呢個玩咩呀？

4. 罷罷罷！
罷搭黨鐵！罷食黑心餐廳！罷幫襯黑心店舖！多d幫襯良心店舖 要比其他人知與民為敵係唔會有好結果呀！！！

大家唔可以停架！一有時間就做可以做到既野！番工前去下人鏈 搭車用twitter 放工食完飯就9叫 唔好浪費時間！同我推上熱門呀！

光復香港 時代革命

PISH
KEEP 住團火
DKLM 一定有清算黑狗一日

自推

岩 一定會有呢一日架

就係需要呢d民宣

再自推！

推啊
831太子、新屋嶺

繼續推！！！！！

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

推

【幫手推】不要說「釋放」，試著說「特赦」（4大理由） 好唔好？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

繼續做
叫多d人做

push

罷緊啦。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推佢老木

做得好
記得幫襯良心小店

再繼續推！！！！